原來要輸6球以上都唔係咁易

巴西

雲加

比雲加教拎世盃了

屌你老母 $100呢
普京成功黑走西班牙 此post一人派100